睇見警犬斷指好撚興奮啊，聽晚斬叉燒慶祝下先

咩斷指

老等認同

食狗肉好過啦

牛b死了